其實GME 跌到咁而家走去止蝕都冇咩用

而家盤後 80幾蚊，跌極都係一半左右，間公司又唔會執笠，而家IV咁高，有貨嘅做下covered call收返少少premium幫補下仲好

利申SH撚

個個得幾股, 做naked short call就有份

又啱 最少100股先做到covered call

睇delta 做 covered call 唔洗100股 or
0.8 delta 當100股咁做

如果黎多個神蹟爆升300%咪會輸爆缸

多數得幾股幾十股

你開張遠call 0.8 delta
再write 張 0.3 delta 點會爆